One piece 1000話情報 標題 《草帽路飛》

轉自talkop

如無意外都係拖

跑跑跑再跑

尾田肯停未
我指run please

第1000話：致23年後的你

呢張圖應該每個one piece post 都要置頂

We are we are on route run please

Ace唔係死撚左？
玩復活？

One piece改名 run please..跑了好多期

通常每一百話都係有世界情報

1000話：路飛瞓醒，發現一切只係一場夢，然後咬住麵包著校服返學
完。

垃圾One piece
我地低收入公屋狗睇埋啲無人識嘅小眾漫畫先係最有品味
Run please

話會有綠牛出場

跑完未？

話說jump將5、6號合刊
56(ゴム)即係gum去紀念onepiece1000話

1001話情報標題 世界第一劍豪 卓洛

邊度講

阿金.jpg

好心1000話就搞好d
無下個1000架喇

話唔定有呢

點解係咁post呢句野？

1001: 海賊獵人羅洛亞·卓洛

話唔定搞得好好呢

1003:黑足山治

可能杰爾馬66山治

10000話會點

呢隻咁似咸濕仔龍形既

依套野已經冇智力要求 但都可以睇唔明

咁你講

似係用紅髮果邊講路飛

跟五老星對話曝光？

當年路飛同紅髮,仲有跟艾斯薩波講野隱藏左果句？？終於要講？？
1001就係D字

伏筆

契仔真係型左好多

路飛捉
卓洛切
山治煮
凱多

呢套嘢條仆街可以拖多20年

1000話草帽路飛終於死，唔洗再睇佢

1000話爆新檔啦

5檔，橡膠世界

一早已經覺醒左
同得佢行啲人全部膠化
羅，甚平最明顯例子

海賊王羅洛亞·卓洛

冇睇幾話
想問係咪仲跑緊

好似一拳咁，幾時再改都得

路飛應該係
不死鳥就帶卓洛上屋頂

最新個話冇講過路飛甚平佢地

路飛,zoro,羅,基德,基拉對決大媽和凱多
少左個人既

突然間進展咁快既...

真係超新星打四皇
山治有望打Queen了

打一個四皇都窄窄地
依家仲要打兩個

隱藏左d 咩

佢地距離應該仲差好遠 諗唔到點打贏

德雷克啫

山治呢？

貓狗月亮獅子正路唔差過一個超新星都比凱多一打九

山治一開始已經唔係超新星最惡世代

凱多: 雷鳴八卦 x5

俾個大隻女凌空6子五花大綁

一千話咁重要嘅時刻，都咁鳩

I mean佢依家做緊咩有冇話準備打邊個

Robin解救

山住係廢柴

我覺得第1000話會係大和講D之一族既事出黎
始終D呢個伏線由第1話開始一路黎到999話都未解開過
如果又係runpiece就真係浪費哂1000話

期待咁耐唔會淨係畫齊人上屋頂咁簡單下話

又話俾人估到會改劇情
偏偏最老土既唔改

咁9既....

紅髮比頂帽佢
有講到其中一個原因係因為路飛講咗嗰句說話
路飛回憶細個嗰陣時同艾斯薩波一齊，都有一句說話畀佢隱藏咗。

至今仲未開估。

跟住下集又飛去講第二道

我屌你老母尾田
我山治冇份上去

德雷克喺地下吖嘛

已停睇
隔幾個月睇一次就夠
橫掂睇完都唔記得
好似咩小白鬍子咁 講完就消失

我覺得1000集會講第二度先
而紅髮搵五老星原因？然後去向係？

仲有，聖地巨形草帽應該會講下點解？

各方勢力都會俾草帽路飛打四王既行動所驚動。每方位出一格半格講路飛，講下其他人對草帽後續睇法

先乎合呢個TOPIC

如果剩係講和之國冇第三方勢力，我都想知呢一集點SELL草帽路飛呢個題目。
大媽同凱多對話？大和故事？

最新情報唔係已經係1000集既情報咩

1000話都咁撚普通
尾田係咪以為講句公廁金句：我是要成為海賊王的男人就特別熱血

打一個四皇贏都合理d 打2個 除非大媽佢

係喎我冇睇到添

唔期待咁多啦...
只希望佢會寫翻場好好睇睇嘅戰鬥比山治

大媽應該食花生，唔會認真打

呢D係咪叫期望越大失望越大
就咁睇情報好普通下

依家唯一希望係打Queen

D之一族/路飛同ACE SABO講嘅野, 兩單大野, 情報都唔提, 我諗應該冇了...

諗起「因為我地係妖精的尾巴！」

可能係回憶

山治邊夠資格上去, 上面全部都係最惡世代

基拉呢件垃圾有份上去
我山治冇份講得通

基拉係最惡世代之一

逃獄嗰陣 比羅斬開一舊舊唔知有乜痴返埋

我要成為海賊王

你係咪記錯劇情...

人地山長水遠專登過黎追殺草帽小子，你話大媽食花生

係就咁睇情報已經算係好詳細
若果知道路飛講嗰句說話嘅話
情報員，應該會講咗出嚟

就咁睇似乎路飛嗰句說話係咪仲隱藏咗

定係艾斯薩波聽完唔笑，
同紅髮俾頂帽俾佢嗰一句，
其實就係最後果一句

「我是蒙奇d路飛，要超越你們，要成為海賊王的男人」

可能係今集最尾嗰一句

佢成為唔到最惡世代唔係因為無實力囉

呢個係霍金斯唔係德雷克

如果作者仲喺度隱瞞, 我真係覺得好on9
你拖咁耐都唔講, 最好係真係有料先好wor,
講真拖咁耐乜mood都冇晒啦, 同埋個expectation只會越來越高
最後公佈出嚟如果又唔有趣又唔特別, 真係自己拎嚟柒！

路飛監獄修練 學左超勁既進階級流纓
索洛因為和道一文字淵源極速適應左把勁刀
山治有新甲
甚平大和新戰力
熱血故事套路都係 作堆不利條件 或聯想位引人覺得差距好大
然後真正開戰前又拉近返

OP唔係龍珠果隻要苦練 一係變身合體
而係金庸果隻 基本功打好後 一學新招就短時間勁到登天

高階武裝 連凱多有無掌握到都未知 佢用御田既流纓黎形容 比人印象佢覺得係好獨特既野黎咁

即係司法島屋頂對峙咁上下
通常要屋頂先有型 紫禁之巔咁

佢愈去鋪 到開估時只會愈失望
最正係依份未知既感覺 充滿聯想

其實流櫻係普通武裝色
御田嘅流櫻先係路飛練完個招隔山打牛
只不過和之國將兩款武裝色歸納做一款
尾田故意兩種溝埋一齊講混淆讀者
高級見聞同高級武裝應該同霸王色有關
可能無霸王色就點練都唔會上到高級見聞武裝
所以霸王色先會被稱為王嘅資質
你見用到高級霸氣班人全部都係有霸王色
路飛，雷利，年糕佬，御田
豹老大暫時唔知有無霸王色
話哂舊時係大佬之一
利申FF

悶撚到
1000話只係普通劇情推進
完全無任何重要情報

呢5個點同時打到兩王
九俠滿血復活都有得傾

德雷克係暴龍

占卜佬係Queen話殺德雷克個集咪成件係度囉

打輸比契仔啫

本身仲諗住加埋九俠+不死鳥+草帽旗下海賊團+薩波先夠兩個4皇打
依家得5個超新星

但樓頂有四大最強超新星
同占卜佬恐龍卡彭唔係同級
除左基拉 未必排到第五

一係打敗舊日自己
一係又換人打

咁係咩
係因為佢想得到all blue?

痴撚線唔推進又話唔推進
直接打大佬都仲可以屌

999話？

我真心唔覺得基拉勁得個山治甚平
甚平隨時仲係路飛之上

恐龍占卜無上埋去對峙
普仲係對家
但基本都係 舊皇vs新星
而且估唔到係兩個舊皇

第一句講得好

路飛跟雷利兩年學唔識 但喺和之國跟個二打六兩星期就學識高級霸氣

1000

仲有個咩路飛老豆係羅渣

又跑成套垃圾都係講不斷跑

人做海賊佢做海賊做到成隻過街老鼠咁呢個主角都幾撚失敗

3歲睇到60歲都未完

唔覺羅有幾勁，明哥都打唔贏

基德最威都係打傷過一個將星

呢兩都未必穩贏Jack

Queen》Jack都比大媽秒

咁你咪撚睇啦弱智，今集上到去打又話跑
又要鬧又要睇，你話你係咪正宗攞黎賤

暴食症發作

雷鳴八卦唔小心扑中大媽 失憶

如何滿足呢班無俾錢買海賊王漫畫既讀者

羅唔洗做輸出 佢負責扔大媽落海就得
佢最屈就換位

神作

睇情報都已經想像到啲畫面
又唔講D係咩

預咗臨講就轉畫面, 都唔明呢個moment仲拖乜...

我估路飛嗰句：我希望全世界嘅人都可以歡樂/自由

基本上每章都係反派壓迫平民，路飛解放佢地，最後都係開心開party

所以白鬍話黑鬍一定唔係羅傑等嗰個人，因為佢係壓迫者，唔係解放者

假設龍知道D嘅含意係呢個，所以佢先搞革命軍，推倒極權國家

見到1000話有啲眼濕濕，諗起廿年前拎住本漫畫睇第一話
青春啊～～～

最好就各自用一集打死凱多 大媽 贏埋五老星 齊晒三個古代兵器 最後一個鏡頭轟爆聖地就封筆
反正做完海賊王之後既劇情就唔係海賊王既事
再畫就繼續屌佢拖！

有野睇先好講, 唔好懶有gimmick

仲要遲到，所以跑足半集 run please

Red Rock係火拳

夠竟食咩果實先可以睇到20年後未來

霸氣勁個d佢換唔到位

有咁嘅設定咩？
係邊集？

老實講
覺得今集好撚正
無再拖幾集跑上去
一集5大超新星上到頂 仲要對2個四皇
臨尾路飛仲要打到凱多

咁畫Jump都肯印既話
我會想睇下笑下

即係冥王雷利都係不外如是

我覺得5 個打4 皇好勉強
一係大媽又狂食症發作
傷凱多一半血先
之後5 子一人一大技
打敗凱多就合理

明哥係電話蟲到講維爾哥既武裝色會防到羅既攻擊
但羅進步左好多 所以有效
所以四皇級既 羅未必有效

正常霸氣應該抵禦到果實能力，唔係個個比青雉冰晒

唔係淨係指防到斬開一忽忽嘅能力咩

原來羅用集體傳送術

仲有四個唔知邊四個 其他超新星唔喺和之國

每次凱多大媽出手就換佢地位
毆落另一人個頭

山治應該係危急關頭又做到野

1000話： 明戈終於走甩左

頂上決戰後冇睇了！因為已經feel到垃圾化

睇左 「著草路飛」

睇唔明張圖
點解艾c要去殺禦田
好亂，好難明

你咁講呀真係有道理呀
嗰班超新星隨時連流櫻都未必識

唔講屈機貓狗，
監獄計落真係河松仲勁

到出左漫畫開新POST留言啦

我梗係知啦
我係貼返佢想講嗰樣嘢出嚟啫

「我是蒙奇d路飛，要超越你們，要成為海賊王的男人」

如果係今集最尾嗰一句你收唔收貨

感覺識流纓唔一定勁 九俠都識
霸氣類似內力 進階版霸氣類似外功
基本功好 進階版先用得勁
對於凱多識唔識進階版流纓好快會開估

下期Jump海贼王1000话。将刊登附田、佐伯制作的最新一部《食戟的山治》39页（有彩页）。有山治做菜给新娘的情节。
另外还将刊登Jump连载漫画家们画的特别番外篇，主题是“如果XX是船长的话…！？”（详情未公布）

山治1000話待遇超越契仔

如果係今集最尾嗰句你收唔收貨

又伏

點解會覺得多D人打2皇先合理 正常路飛一個人打凱多 其他打大媽先合理
咁路飛升上四皇先令人心服 你地都唔會見紅髮 大媽要CALL人先夠凱多打LA

尾田:嘩屌 咁都比我諗到d讀者一定好熱血

梗係唔收
依句野阿豬阿狗都講
紅髮仲特登講 同羅傑一樣
btw覺得1000話唔會開估 似要再後期 分分鐘贏埋黑胡 搵到one piece後先開估

仲未完套野？

到𠴱一刻先開估真係俾作者磨到冇晒癮
我唔相信句野唔會有趣到值得鋪到差唔多結局先開估lor

One piece 我接受到遲開估，但一句對白有咩咁巴閉😎

你都幾撚好笑
人地話拖你連睇都冇睇又跟風話拖
垃撚圾

理論上羅除咗換九俠位, 應該換哂所有毛皮族位
應該已經好撚攰

依家契仔都上埋樓頂打四皇
山治至少都應該有件三災打下啊

突然覺得推進得快左1001之後又變返船員各自打鬥,咁就休下刊等多幾個月先再打

剛剛重睇御田篇,紅髮同巴基講黑鬍子由出生到而家都無訓過, 唔通真係三眼族,上面隻主眼有合理就休息到。

Marco vs King

山治打Queen

呢個陣點打2王 無可能 尾田想點畫

屌你老母套垃圾俾人屌左幾耐話拖橋？你訓撚醒未呀！

覺得句野將會決定 路飛 搵到one piece 成為海賊王之後既決擇 同d國 同空白一百年 同革命軍 有關既故事 所以會擺得後
op由前半講夢想友情 到後半更多講自由平等
路飛完夢後會做既事應該係改善後世既大事 但依件偉事可能其實只係一個小朋友都講得出既小夢想小願望
估計OP世界做海賊王代表擁有最大權力
做海賊王唔係真正既夢想 只係過程
做到海賊王之後 每個海賊都各自有 真正想做 改變世界既事
而路飛既真正夢想 最大路都係同自由有關
羅傑 最後做既事係開啟大海賊時代 令更多人出海尋求真相 路飛唔知又會係乜

大媽似打打下走左去 或者陰凱多一獲

係
羅將明哥換位都試過好多次

唔好燈

咁你可唔可以講下100-900話有邊9個世界情報

伏筆帝就係講哩啲

將大媽凱多大腦交換

自己做撚埋海賊嘅海賊獵人

6檔

如果換位連霸氣都無得破 咁真係好屈
比人打就同敵人換位
不過真係咁勁 羅就唔駛比明哥慘敗

咁點解斬開一拿件防到，
換位就防唔到

本身Room就有範圍限制
仲要用幾下就冇體力
其實冇想像中咁好用

屌佢咩 夾硬吹捧超新星
個基拉憑咩上去打2皇
到什平都未到佢啦
其寶我想山治上埋去打但應該更加難

佢唔係輸出角咪輸單挑
多打少人地唔得閒理佢佢就可以移
希望係咁

佢識瞬移 照計混戰中好難打中佢
仲要係醫生 可以話最強輔助系

九俠如果無大傷 休息陣又可打過

頂上開始冇睇即係最少冇睇7-8年
然後入黎講睇唔明，好亂，唔個畫乜

其實D鬼滅粉都幾撚下賤㗎喎

山治打king

就好似d人睇巨人話睇到主角變巨人無睇
仲要周圍講巨人只係普通王道漫

1000話情報：
有一青年在碼頭午睡中訓醒
口袋內裝有一條橡筋
拿出後嘆了一道：個夢真係長....肚餓了...回家吃飯吧...
全劇完

等羅賓救完就上去幫手

山治風流緊 比兩個頭追住黎含

仲有八隻手幫手劣

所以咪話你跟風囉柒頭
人地話乜你就話乜
一啲批判性思考都冇
咁你同啲冇腦藍絲有乜撚分別

9俠入面有6個根本好撚勁，至少3災級，貓狗用埋月獅係力壓3災，屌你老母都可以寫到凱多完壓一打九，本身9俠分兩邊，一邊高戰力一邊組織軍隊，各司其職既設定咪幾好，係要弱化6個去配合錦衛門個3件，晒撚曬個設定
家陣仲要寫超新星打雙皇，我真係睇唔到可以點贏

上面全部都係超新星, 關山治咩事

九俠打凱多真係寫得麻麻
一開始每人一刀斬到凱多流血
轉個頭凱多變番人形用普攻秒哂九俠,咁就完左

山治賞金高過上面，2個人，排第四

尾田慳格數懶得事畫咁多戰鬥，期望動畫會整得個戰鬥完整d

咁又點啊鳩蛇, 咁佢真係唔係超新星

淨係路飛主角威能 進化見聞式 流櫻 4檔絕招都屌打一個王啦 仲未計中途霸王色再升級
其餘個d不外乎係自爆攬炒扣血 最後親生仔再尾刀
打到咁上下 鬼島計劃失敗 紅髮出黎比面 大和再上埋船就到革命軍篇

超新星當年係計入香波地有一億果幾個
山治

講左1000話

個島會跌落花都，可能係桃之助變龍噴飛行雲救場

你點知的？

估炸

我意思係問山治依家做緊咩

路飛 契仔 羅 基德 發發發 暴龍 占卜 音樂佬
呢八個會唔會取代 赤鞘九俠剩返嗰八個
一齊打大媽凱多

俾女圍緊
唔知羅賓同骨仔入城係咪幫山治頂位, 等佢出返黎
如果唔係真係完全唔知佢可以點打蜘蛛女

音樂佬就算啦好嗎

山治有得打King or Queen已經要還神

不過尾田咁難估，好大變數

我認為以藏河松無三災級 而係六胞級

山治唔係配左個黑瑪利亞比佢咩?
KING比MARCO QUEEN留返比甚平
打QUEEN? 打凌空六子啦

好大機會由robin代替山治打黑瑪利亞

你睇到山治打黑瑪利亞點解睇唔到甚平打緊凌空六子隻劍齒虎？

可能上來食凱多一招雷擊
當點煙然後就訓低

唔好再同我講整蛋糕食暈大媽

完全冇交代到底路飛講乜柒
畫乜野路飛，畫返凱多粒果實算數啦

以藏最少係應該夠打J
身經百戰，出海經驗又多，
咁多個人佢應該係最勁。

貓狗是但一隻唔變身都同J單挑打和。
兩人合作根本就贏到，要變身打J真係多此一舉。

河松講到明流櫻勁

阿修羅童子唔使講啦，直頭秒撚咗jack
----------------
Q俾傻閪大媽打撚到PK，甚平打飛狂暴大媽

甚平實力真係勁到抽根，基德同羅真係行撚開俾番個位甚平好過啦
-----------------
KING仲好笑，
所謂既全力一擊諗住收人皮，竟然連山治條毛都傷唔到
最弱王副KING？
真係笑撚死人卡二車尾燈都不如

四大？空島個僧人唔計？

因為影響太大，改唔到嘅俾人點估佢都冇得改

佢指依家卓洛賞金咁應該追上左所以計四大？

路飛卓洛入硬四大
基德羅好似爭啲喎，僧人話晒都打低一個將星

山治呢個唔會係最終對位啦 女人黎喎
打Queen唔係話冇機會架
之前Q睇草帽團嘅懸賞金果陣 仲講過估唔到呢班人入面有個係伽治嘅仔

岩岩開始姐
打打下咪又轉下位
甚平ko得快可打第二個
你見而家咁多難估變數都知未埋位白熱化
期待圓子吸納幾百個smile能力者
日和可以點幫拖法
忍者唔知想點
大和淨係帶桃子走會唔會太浪費 可能比左日和後去幫拖

大媽果句意思應該係三檔都打到凱多訓低
你地覺得凱多大媽究竟有無進階版浮纓？

僧打底排第四果個
基德目的達成無去打
羅應該被低估左 次次都消耗一輪體力先1v1
跟左主角團自然有左進步光環 而家當佢有jack實力

標題 : 敗北者

選擇性睇d唔睇d,照你咁講甚平都係打隻老虎仔姐，六子有兩件對位上對左娜美烏索普，咁甚平係咪都降到同草帽三弱同級？

大媽肯定唔會認真打
一係蛋糕
一係修女
一係用特技拖住佢
一係佢自己無心打
我估大媽作用可能係用黎應付一下黑胡子

尾田風格，1vs1

可能似頂上戰爭，有人介入停戰。。。。

索隆同基拉做超新星真係敗筆黎，又要寫到山治同索隆55開，但一個係超新星一個唔係，想寫超新星戰皇，家陣又搵唔到比山治上去既理由

基德人設點都係top 3
戰蹟又》羅

當初唔比山治上位可以解關佢老豆事

宜家好明顯係玩鳩佢

1000話仲以為講世界局勢
尾田咁唔想人估到

Agree
兩年前印象佢係mk仔濫殺人先咁高懸賞
兩年後佢似真係有料到 又同路飛一樣經歷過海樓石修練大法 唔會弱得邊

大媽9成會叛變
上集都講佢係想偷走歷史正文 佢應該打打下就走佬去偷野

咁做咩唔直接擄走羅賓走去搶正文

有話過佢地55開咩

契仔同路飛先係55開
認真開埋眼同鬼氣可以屌打路飛

山治弱點太明顯同通哂天，其實已經無得同索隆比

給我一個面子

其實好多位都刻意咁寫，佢兩件打交冇分過勝負，再睇返cp9既長頸鹿同狼戰力相差無幾，同埋雙方雖然關係差但對彼此實力係認同既

啲情報成日都1999, 又唔知係本身故事1999定情報問題
搞到唔係好想再睇啲情報

對團友點會真打
Cp9 長頸鹿實力係未食果實前 食完果實點會能力值仲一樣

對實力認同係一件事 55波係另一件事

做咩姐你，cp9個道力測試唔包果實能力

果實不嬲強化實力架啦
仲要動物系更加強化身體能力 做咩姐你

有無一個海賊王post 係唔嘈2巨頭？

總有一班人係度腦補，邊度講過卓洛可以開返隻眼？

你真係重睇啦，由1:30個part睇起睇下佢講乜

真係唔記得左
但既然係咁 咪只係講體技囉

可能兩年前跟鷹眼學師時鷹眼教佢要會查克拉落隻眼度
當遇到一啲覺得最重要既時刻先可以開眼

有人 講過懸賞金同自身戰力有關咩

除左少數幾個特例，其實大部份都可以反映到
連尾田自己都過艾尼路落到地面起碼五億
你就知連作者都覺得係一個指標

其實真係唔諗住做咩比較
但自己腦補到山治卓洛55波 然後用黎屌作者好咩

反而山治2年前係草帽團入面最聰明 行動最一針見血
2年後變到花癡咁 作者就真係抵屌

成鳩日一班人自己諗多左 覺得呢樣覺得個樣

用裝甲去澡堂
當住娜美面衝去叫雞

人地咪講左兩年變變花癡咁作者就真係抵屌囉柒頭
睇字啦

我咪同意緊山治做緊花痴囉傻閪
點同你依種廢柴溝通先得

咁叫腦補咩，我講事實，你反駁，ok搵埋比你睇，事實佢地既每次對手都係旗鼓相當，由前期去到魚人島都仲係咁寫，但到左新世界後待遇差距係天同地，作者一口氣推翻自己用左十幾年寫既設定，呢樣都唔抵屌咩

最後就係拉咗紅髮落嚟

當日定佢地係超新星其實只不過係計
嗰一期喺香波地群島超過一億嘅海賊。
山治果陣未夠一億，但其後已經超過左，
仲要過左卓洛。
山治俾KING打一野0傷，晨早超越咗嗰班所謂超新星啦。

路飛係超新星入面，打贏卡二，
依家已經大拋佢地其他人。

羅同基德都未知佢係五王
見到七武海甚平甘願委身加入佢，兩人驚訝樣真係
打打下就知實力差距

你都講 道力只係計體技 未計其他能力 可以做參考
每次既對手都旗鼓相當又點得出黎？
客觀黎講 卓洛每次對手都係順位上比山治對手高1位Tim

其次 當初威士忌山峰卓洛同路飛就打到難分難解 兩個人實力相近
唔通依家又要屌卓洛同路飛實力差咁遠咩
講實 山治2年係女人島鳩跑 卓治比鷹眼訓練 仲盲鳩埋隻眼 實力就算真係有分野 都好正常既事

以上唔代表卓治>山治 只係作者根本無講
甚至講左 都係過去式 分開2年 實力有變都無可厚非

反而2年前
山治司法島開門
沙漠又救人
根本係草帽成團既智力代表

2年後⋯ 真係唔識講
呢個真係破壞曬形象
如果2年後 山治仲係識做咁決左性既行動 而唔係走去J女 我諗就算實力同2年前一樣 都無人會咁大怒氣

未必嘅，路飛落佢面，全世界公佈，
唔懲罰佢以後仲有定企？

我唔明點解山治嗰份懸賞令，可以特別唔同。
尾田仲未講係邊度做手腳

情報1999好正常下話

不過情報又討論一次
出左又討論多一次

好多人慣左呢個模式

路飛跑咁多話
結果其他人瞬間就上埋嚟

莫利亞編，爭住幫路飛頂傷
佢地兩個都係重要人物

好似冇人講話少隻眼會弱咗
基德冇隻手咪一樣咁寫

總之兩年後，山治同卓洛，一腳踢爆部PX已經講明左
佢地個人實力已經超越左2年前全團人加埋。

即係超越左2年前既三億路飛=
未入新世界已經勁過晒2年前所有超新星。

個島會比路飛覺醒救場就有

三檔新招式-赤石

大家估一打起黎兩皇係咪會同時出手
定1vs5另一個睇戲
一係凱多忙搬島大媽一個上先

2vs5照計草帽二人組打大媽 基德二人組打凱多
船長肉搏 副船長拎刀一滴一滴血刮
羅企後扔野換位保人

其實點解路飛1000話講我要做海賊王有咩問題
由第一話已經講緊
以前追動畫集集片尾都有呢句
連載咗廿年到今日
唔講呢句先出奇喎

重睇大媽篇

無 老土d姐

岩岩山治著住戰鬥服救左御田桃之助算唔算係決定性既行動？

Queen 講過桃之助死左，呢場戰鬥就完

山治頂可能死埋

羅睇完歷史正文再上埋黎

開眼呢個腦補 班人真係講咗好多年
完全係唔想承認係造型設計之一

睇火影睇上腦

跳地圖既BUG男點比

路飛認真要上 開個二檔彈上去有幾難

其他打大媽啦

一個位囉
但比起2年前少好多
2年前山治見到女會心心眼 但一樣會做正經野
2年後⋯

佢司法島先掘起出懸賞，前期戰績被埋沒

係喎
開頭路飛拎嗰把刀去咗邊

扑暈咗入兔丼之前比凱多啲𡃁執咗？

開你老母
55波就55波

雖然兩年後山治真係柒好多
但係佢柒都係做正經嘢
打維爾哥骨裂 都係去救達斯琪 仲要之前已經比娜美整傷曬個身體
比明哥撚 都係去救自己友 冇山治頂一陣
娜美 喬巴 骨仔死左十世啦 仲邊等到羅救
依家和之國鬼島 冇佢救咸濕仔
咸濕仔一早就死撚左啦 咸濕仔一死打依場丈已經無意義 我都認同山治兩年後d不良表現真係有d多
真係希望佢之後可以單挑嬴件三災威返次

路飛冇贏卡二

Btw凱多龍形好似仲廢過人形

終於有得睇契仔實力去到邊，之前d對手未夠勁

凱多睇嚟應該係最廢龍型>人型>人獸型最勁

俾番刀匠啦

山治打Q其實真係合理的
Q果度暗示要打番個二把手
甚平未公佈入團，山治正正懸賞第二名。

而性格上Q同山治都係病態咸濕佬
同時亦都提過佢老豆。
兩人對戰，真心不意外
搵Q打佢應該的。

依家卓洛上左去，Q冇必要留係果層玩遊戲，反而趕上幫凱多仲好，上去途中，遇見剛俾人救既山治............Q一定以為山治辣手摧花

另外羅賓入去救山治似乎無懸念，花花果實打蜘蛛應該好正。

反而骨仔真係搵唔到對位，應該會去打占卜佬？

佢當時一d唔緊張 似早估到會比羅救走

占卜佬同音樂佬似會上埋去倒戈

超新星之一

音樂佬條撚樣似係打到咁上下上去執雞

King 應該打Marco啦

依家就似係
占卜佬都仲得，大可以講句你明天活著嘅機率係零就開打

音樂佬真係死撚左佢好過，
你本身冇點攻擊同路人都算。

依家不停攻擊叛軍，畀人打撚到豬頭咁，去到最後尾田榮一郎放你上去吸經？
係吸都畀草帽團其他人吸啦

超新星唔一定全部都係冇事，總有啲人會被淘汰㗎喇，淘汰佢啦

上面果班支那人黎架？咩腦補睇到都打曬冷震
FF下話 屌你老母

係我屋企

如果九俠可以鎖血打贏凱多或者尾刀凱多就好

小丸尾刀

要一月先有得睇？

星期四呀圖都未有一張

係咪用黎消耗對方體力？
成把刀插入去 變返人都係皮外傷

1月4呀

出aoe

靚到痴線

我知，海外版可能會提早出吖嘛
今個星期提早左，下個星期咪冇囉

嚴格嚟講梗係冇啦，
但全世界已經講佢有，又炸大媽城堡。
搞散佢個宴會，喺全世界人面前落佢面。

報紙一出，全世界人眼中佢已經係打贏咗卡二
仲狠狠咁搞鳩大媽一獲全員無傷逃走。

15億懸賞金，新世界獨立於四皇既第五大勢力，仲被人封五王
喺超新星入面，算係拋離晒其他人㗎啦

無錯亦都見到傳媒嘅威力幾恐怖

所以係我眼中佢就係冇贏卡二

Red rock係咩新招

咪又係一拳打落去
只不過今次係高級武裝色霸氣
換湯唔換藥姐

以後仲有無象槍？ 定新招係高耗版

係咪下星期先有

開頭都有諗過會唔會超新星組到9個做新9俠

但點計都得8件

骨仔打音樂家

音樂家俾德雷克咬緊，骨仔走左，正路應該唔會掛

開完象槍覆蓋唔到咁大範圍高級武裝色都係無用

應該出年

根據以往經驗下星期五之前肯定有

有無上色版？

情報咁早出，海外版應該會早發
希望禮拜頭會有

出左英文版

打到凱多牙都爆

邊度有得睇

睇完 結果乜野都冇爆到

羅就算la 比明哥打到咁仲夠擔挑四皇

明哥個壓逼感仲強過呢兩件

終於好睇返d

海賊王第1000話詳細情報+法文版 （看一下嘛看一下嘛翻到半夜五點）

文字翻譯By TalkOP Norman

標題：「草帽路飛」

路飛抵達鬼島的五樓，發現在這層的凱多屬下都被毛皮族所打敗了（Jack看起來不在），路飛找到西西里安並跟他對話。

西西里安：「草帽，這是我們竭盡所能我能幫你們的了。」
路飛：「沒關係的！我沒有忘記你們是怎麼賭上性命保護雷藏的。」

西西里安在路飛走向鬼島頂層時哭泣。

場景切換到會場，可以看見Queen跟King試圖阻止馬爾科，Queen身長他的脖子去攻擊馬爾科，他看起來像是改造人之類的生物，不過馬爾科用不死鳥型態用雙翼鎖住了Queen跟King的脖子，然後把索隆朝天花板丟上去。

場景切換到大和這邊，她說她是在御田城被燒毀的那天在河岸撿到御田的日記的，看起來在城堡的某人保護了它，大和告訴桃之助說它會把日記給他。

大和：「你是在白鬍子的船出生，在羅傑的船上長大，對吧？」
他們曾經說過在20年後的未來，會有一批強大的新時代產生並前往到新世界，而那個未來就是現在！我曾經以為艾斯會是那個領頭羊，但在他死後我才理解到其他事情。

場景切到艾斯跟大和飲酒之夜，艾斯說溜嘴當時路飛跟他和薩波說的「夢想」（585話），艾斯警告大和不准笑他所說的話，不然他不會原諒她，不過大和聽到路飛所說的話時卻掉淚了，因為她記得這跟當時羅傑告訴白鬍子跟御田的話如出一轍（966話），艾斯跟薩波真的相信路飛可以做到。

大和：「因為在御田的日記裡有個偉大的人說了一模一樣的話，所以我不會笑的。」
艾斯：「偉大的人？不錯嘛，我想跟他喝一杯。」
大和：「不巧的是他已經過世了。」

大和接著做出了艾斯的生命卡，並教他使用方法，她跟艾斯告別並告訴他生命卡會讓他們再度重聚的。

切到現在，大和告訴桃之助說有一天艾斯的生命卡消逝了，在這之後他透過報紙瞭解到艾斯是羅傑的兒子還有他有一個也是海賊的弟弟，接著大和解釋給桃之助有關御田日記中新時代的強大海賊們是怎麼在20年後的未來打倒凱多的。

在她講述的同時，路飛抵達了鬼島頂層，並發現基德已經在那了，而羅也使用了能力到達那裡，接著可以看到路飛、索隆、基德、基拉跟羅跟凱多和大媽對峙的場面。

凱多：「玲玲，你知道這個小鬼之前告訴我他要成為什麼嗎？」
大媽：「我知道，他很張狂，他在破壞我的城堡時也對我說過。」

但路飛毫不理會地走過凱多跟大媽之間，接著他蹲下到渾身是血、跟其他赤鞘武士們一同倒地的錦衛門身旁。

凱多：「小鬼，當著我們的面再說一次，你想成為什麼？」
路飛：「抱歉來晚了，錦衛門。」
錦衛門：「我好慚愧，我沒辦法在死後面對御田大人了，路飛閣下，我可以要求你們為了我們承擔住和之國這個重擔嗎？」

路飛：「我當然會做！這可是我朋友的國家！」
凱多用狼牙棒襲擊路飛，路飛告訴羅讓他幫忙轉移赤鞘武士們到下層，然後他跳起來躲過凱多的攻擊。

路飛啟動三檔，穿插著有關和之國角色的回憶們，接著路飛用了新招「橡膠橡膠的業火銃拳(ゴムゴムの業火銃拳 (レッドロック)」重擊凱多的臉，凱多的臉著火並倒了下來。

大媽：「你對凱多做了什麼？！你怎麼有辦法像這樣把他打倒在地？」
路飛：「我是蒙其·D·路飛，會超越你們兩個、成為海賊王的男人！」

下周不休刊

咁快已經出晒成集圖

九俠無限弱化

真心，呢吓都幾唔突破性
同第一次見路飛話有四檔個下差唔多，仲可能差啲

又係咁嘅劇情懶熱血

睇到喊撚左

仆街得14頁 揸流攤

尾田畫女真係黎黎去去個幾個樣

艾斯四年前就咁鍾意玩單拖

好靚

凱多：「玲玲，你知道這個小鬼之前告訴我他要成為什麼嗎？」
大媽：「我知道，他很張狂，他在破壞我的城堡時也對我說過。」

凱多：「小鬼，當著我們的面再說一次，你想成為什麼？」

全集都係引路飛講嗰句說話出嚟

佢船員好似帶D和之國人質走先

娜美多對角

係，但條船仔單拖用

娜美樣，羅賓樣

KING做乜鳩

霸氣都冇用廢到呢

路飛本身係佢哋前面，講咗句野就行咗佢後面
我係咪睇緊龍珠

路飛速度不嬲快
應該係op入面數一數二
上次打凱多係未學強化版流櫻先打佢唔入
即係點打都係扣0 hp
今次點都有得打啦

但佢係兩個人都唔覺意情況行到佢後面
你話卒仔都算...佢哋係四皇
好似蟻王行過會長同基路亞唔爺咁喎

好期待今集

垃圾

而家冥皇雷利應該都唔係luffy 嘅對手

比較上嚟緊係差啲啦

可以用條眉嚟分

睇下笑下就算
早成一星期出

而家網上都講緊係咪真野，明明情報講紅髮男人

尾田封信講啫